1kbudget 求藍芽喇叭推介

唔會拎出街
1kbudget 係咪都係得x-mini 或者
Harman Kardon Onyx Studio 揀
仲有冇其他
咩jbl charge 果啲我又麻麻地個design
巴打們有咩介紹